[ 外國撚入] 一人一個係外國讀書嘅辛酸

當你係外國係ig, snapchat望住自己班friends係香港玩得好開心，又去旅行，跟住開始遺忘左你。。。
本來同你好closw好依賴你嘅friend已經byebye
跟住自己一個係外國睇住佢地開心
哈
個個以為去外國好開心好多嘢玩
點知日日on99吾係翻學就翻屋企
你估個個去外國好有錢？日日蒲咩

仲有每晚都悶到仆街
永遠唔知可以做咩好

抵死啦去外國讀書

識新朋友，你有無諗過當年連56k都未有嘅人去外國點過？

尼個真
一開始又話有靚景靚女睇
之後咩都麻木唒 錢又係幾個月先寄一次
永遠買野都要就住就住 怕月尾過唔倒日子
自己洗大左又要返工填數 抄一科又閑閑地幾千
香港讀asso ive Uni 果啲幾開心
幾個月就去一次旅行 又可以同大學，中同周圍去周圍玩
香港讀大學先係真正嘅享受人生 外國

你估我想？

見識到呢個世界原來真係咩人都有
例如：痴線佬，變態，暴發戶

重有5P撚

八大你入唔到 但還有得去外國讀 你重想點呀大佬

我日日去yo仔

吾你老母

唔覺有咩辛酸。 最辛酸係知道一年幾十萬

求指教

一個朋友都無
日日比人杯 係學校比外籍同學笑 華人同學又唔同我玩
返到屋企又比home爸媽歧視
好掛住屋企人

媾唔撚到鬼妹

識人𦲷左半年 有4個sp （真）

毒撚？

真心會思故鄉

冇得揸靚車

溝唔到鬼妹先係最辛酸
亞洲男係食物鏈最底層
除非你本身大隻靚仔 成個港版Zac Efron
你瘦底達哥樣 都唔洗指意溝到鬼妹

真朋友係唔會因為咁而忘記
趁呢個機會睇吓世界有幾大
識多啲唔同國籍既frd子仲好啦
第日讀完番香港日日番工做狗時
你就會掛住外國咁chill
利申:外國生活四年

成日畀鬼妹chur 好煩，又冇正式關係得性關係

去外國讀書唔係嗰個好有錢？冇錢去咩外國讀書

利申：Unsw jj

尼你老母呀屌你老母

係就同香港人或者儘量同外國人玩同乜撚嘢支那人玩我屌你老母
咁鬼垃圾冇骨氣都有收皮啦

讀寄宿學校, 其實平日仲灰過係香港讀書
放學hea 一陣食完飯就差唔多prep time

樓主讀邊先？
你去得外國讀書一定要預對方會排外，識朋友會難一倍。
如期分享辛酸，不如睇下可以點過得有意思d喇。

利申：美國讀U，室友係非洲黑人，成日同佢煮一起非洲料理。

自
煮一起非洲料理
打多咗字

因為走堂係常態
所以九成時間日日屋企四幅牆
基本上如果無約人 死左真係要發臭先知

嗰陣想食叉燒飯
外國又貴又難食
幾年前讀完返香港食咗兩個月叉飯

搵興趣囉，收埋自己就緊係悶啦，留學中

我大學唔忙果陣 每天起馬打十次丁
因為真係冇野做

一車車香港人黎左外國就同支那人玩
係到煲緊東瓜
我係唯一一個冇埋到堆 比果班香港人標籤我怪添
有骨氣既香港人係好少 希望大家珍惜下

無咩辛酸....
最後幾日唔想返香港

其實已經好outgoing, weekend去行山又出去玩

我係澳洲讀U
其實識asian多 大陸人仲多過咩 其實試過主動同鬼妹一組但佢地好似歧視asian,寧願自己一組都唔會同你一組

澳洲我就唔知
又唔使話歧視既。學術既野，可能想自己做有把握d
如果個鬼妹唔同你一組跟著同其他人一組就話
識Asian其實都無咩問題，一定有白人friend先算去過外國咩唔通？

主動少少其實就得

唔好怕講英文同屈係自己個舒適圈入面囉

最掛住香港嘢食，喺袋鼠國無啖好食

有試過早咗10分鐘去課室，有個鬼妹主動坐過黎話我好似佢個fd，跟住一路傾落去，最後連考試都坐埋一齊考。
sem尾想同佢去double date， 不過條女高過我小小所以無問到

利申：矮撚

其實對自己有信心就得

矮唔係問題

下次有機唔give up啊

獨居is very正

有錢都分好多種
去得外國讀書係已經比普通人有錢
但係仲有啲更有錢嘅人
買件衫都五六千蚊
屋企住半山又有司機接送
屋企啲靚車又任佢揸
落下club開張枱都三四萬
嗰啲人就真係叫有錢人啦

有冇咁慘，我以前同房同屋企人傾電話傾到喊，仲要係男人老狗，我心諗喊乜撚

悶，又難畢業（當然要睇你咩科），入出名少少大學絕對chur 得上ust. Depression 冇家人朋友幫到你。我識好多人都要defer（特別係science engineering)

當年中文2左，出左外國。如果當年3左，實會rejupas.共勉

我咪unsw窮人

唔一定真係有錢
有時咁啱可以畀到local學費嘅
分分鐘平過喺香港讀

但過到去見到
有錢嗰班係真係痴撚線地有錢
唔好講有車有盛
人地一件背心一對鞋已經貴過你全身

又唔係個個都係入唔到八大先出去嘅
同樣係讀Physics
畀你揀Imperial College London
定係HKU？
同樣係讀Engineering
畀你揀UC Berkeley
定係HKUST？

啲人有錢到我地求其kidnap一個賣佢全身嘅衫褲鞋襪所有嘢，啲錢都多到夠交一個sem嘅學費 好撚癲。。。

啱丫 去外國讀書嘅窮撚而已。。。
其實只不過啊爸啊媽死慳翻嚟
並唔係真係咁多錢
點解啲人成人以為去外國好有錢
仲有好多嘢啲錢可以dum死你

英文差，人又蠢，想好少少成績都讀到仆街，撚有時間辛酸咩？

係澳洲不知幾開心，個個weekend都同d鬼仔落club蒲，日日返學一齊笑鳩班大陸人

食黑椒水餃飯

悶到仆街，去玩都要揸半個鐘車
食嘢又貴
冇乜娛樂

有冇mel巴打 就嚟頹到發臭

有冇係adelaide嘅人🌚

美帝國咩都好過香港
香港咩都廢過美帝國

吾你老母咩

做得好
笑鳩班支那人
我響澳洲都係咁

渣㗎
Unsw 出名多有錢香港人你同我講唔係

歧視我窮

即使更有錢嘅香港人學生都係比較謙虛
唔一定話去到外國住靚樓買靚車
因為好多都知道去外國係讀書
相比返班支那人
佢哋屋企一有錢就買跑車住靚樓
我呸

班人撚識g5咩

一入夜條街就冇人 除左屋企之後冇地方好去

係，我仲要住唔近大城市⋯屋企附近鋪都冇間

華人包括香港人

真

Adelaide JJ

算吧啦點可能啊我哋香港人咁高級點會同班支那人玩
如果你見到個班香港人咁撚支那好心你就歧視同埋笑9佢哋班支那香港人啦

係外國讀點都好過係香港讀asshole含管
起碼腦功能唔會退化

日本D鬼妹好易溝

佢自己都識唔到鬼，笑鳩毛咩

BTW， 同中國人玩無問題，但有D中國人好難頂就無謂為個伴一齊玩

同支那人玩冇問題？
真係笑親我
就係有你呢啲咁嘅人搞到香港沉沒
香港人支那人係水火不容

原來我有中國朋友香港就會沉沒
乜我咁大影響力

樓主唔同中國人玩，香港獨立到未

收皮啦
死返去支那啦唔好返香港
就係有啲好似你呢啲垃圾唔夠決絕所以香港搞到冇得救

咁你有咩作為

起吓我底線啦
唔同支那人做朋友就基本野
有時仲會屌9歧視批鬥班支那人去我哋香港同學會玩

你都係同我收皮啦支那狗

你同支那人做朋友嗰陣時記住唔好話比人知道你係香港人啦屌你老母

算啦 條友都傻傻地
話要識到鬼仔鬼妹先可以笑人 識到先可以升level 我諗佢自尊心都幾低
利申:唔太熟既鬼妹朋友都有兩個既 咁係咪代表我level 唔夠 唔笑得支港人

佢應該一早響朋友面前聲明左自己係中國人啦
唔係既話點埋到堆
支那仔對呢d野好敏感

講左好多次啦，有撚反應咩
朋友要揀嚟識，唔係為左埋堆就要認自己做中國人

有冇荷蘭撚？

係荷蘭係咪成日隊草？

我冇，試過就算

外國讀書真係好慘, 中學讀o左4年勁後悔
所以依家返o左香港讀U

我食咗兩個月車仔麵

可能係澳洲八大

where

除左學費生活費貴，真係唔知外國讀書有咩唔開心

我都係咁
個時都有諗過如果我死咗 真係要臭到隔離都聞到先會有人知

本來好想返香港，但人生第一次真正地鍾意人，對方竟然係一個外國人。造化弄人，之前滿心期待可以返香港，因為一個人唔想離開。

我都知呢個感覺會過去，但係都會有啲可惜，如果喺香港遇上呢個人，至少我會行出第一步，而唔係連搵佢都唔敢

買件衫都五六千蚊
落下club開張枱都三四萬

呢啲好普通姐唔洗好有錢先做到 係sydney大把friend都係咁

利申:屋企得中產都係咁嘅生活

舖頭關得早
重點係無得掃街同大排檔宵夜

喺香港讀唔成書
折墮到要去外國讀
抵死啦